解放軍演習「突擊香港」 直升機墜毀死11人

信息中心的消息指，南部戰區第75集團軍「第121空中突擊旅」於本月11日進行「突擊香港」，被模擬為香港的是湖南漵浦縣。當日，直-8G直升機從廣西崇左市出發，突擊800公里外漵浦縣，結果在當晚7時許撞山墜毀，機上3名駕駛軍官及8名士兵全部死亡。

推

橙
是日唯一開心新聞

珍

做法不完美 可接受 有改善空間

自殺式炸彈
仲唔係恐怖分子？

突擊地府啦屌你

係有極端暴力傾向嘅恐怖分子

突擊香咗

我想見到班狗死多啲

屌

非開心事
即係已經打算殺香港人

有請小鳳姐

突擊通常殺首令

大快人心

capcom 製
(made in chi na)

後果自負

我是黑心
為黨死死得痛快